有時都唔明點解政府要狗狗日日開記招畀記者撚

嫌狗狗呢排係街畀人撚唔夠？
想係記者會畀記者畀利君雅每日撚多一次？
再全港直播咁變態

日日都咁撚法 會唔會痴線

Pish

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

想扣怒氣條囉
不要高估你的敵人

On9